幫手救人！一個都不能少

又有兄弟發死亡預告，幫手救人呀！

怎樣可以找到那個兄弟？

我都想知